依世人除左幻想就冇野再令自己開心

所以你問
自己想唔想死
可以答你
唔想
一日仲響度
一日仲可以幻想同女搞野
現實得唔到滿足一件事
所有野都係為左應付個世界
返工放工
有飯就食
講真
食煙飲酒賭錢依d
自己從來唔好
更加唔好講take野個d
因為知避得一時唔避得一世
人地食人地既事
人地食煙飲酒爛賭人地既事
自己實在太乖
以前叫雞
叫得多都厭
望住d女好夾硬
免為其難同你做個樣
自己都抆返出黎
拍一拍佢膊頭同佢講
算喇唔好做喇
俾錢你
望住d女面容扭曲個樣
好似俾鬼責咁
個下個心就涼一截
咁唔情願
咁嫌棄

而家做人其實冇咩心願可言
每日行落街搭車
打咭返工
打咭放工
錢一早唔上心
費事俾人話大食懶
有份野做就算
做人唔使太多理由
自己依挺人
其實真係冇咩想要
想d女好似望住高大男咁望自己
但物理上現實上咁係唔可能
可能性等於王祖藍打nba
唔要d女錫自己
哪怕氹到d女只係戚一下嘴角
唔覺意笑左下
自己就開心大半日
係咪好可悲
可惜滿足得幾多
唔到你唔承認
d女撓實高大男副冧樣
自己真係俾唔到佢

點都好
人生匆匆
時間始終要過
老實同你講
得唔到d女個心
得到全世界都冇用
取悅d女其實仲爽過掉返轉
人生匆匆
一切黎得好快
原來人係咁易殘廢
咁易生癌
咁易依度痛個度痛
唔敢相信原來每日咁多人同糖尿病搏鬥
如果自己有
或者生癌
可能藥都費事食
死撚左佢算
好憎食藥
情願快快趣趣死
好過吊住條命人唔似人鬼唔似鬼
而家就算腰酸骨痛
奉旨唔睇醫生唔食藥唔搽野
咩撒龍巴斯一次未貼過
唔明d女點解食藥都唔戴環
不過世界就係咁
咩都係錢
藥廠要賺錢
醫生要賺錢
其實諗諗下真係好得人驚
d銀行又係
唔氹人落搭一早執左笠
成個銀行界失業

時間真係好快
讀完書
出黎有份野做
盡左責任就算
冇人會理你諗咩
自己諗得多亦冇益
好想扮陽光
做返細個滿懷希望個個自己
可惜自己唔再天真
亦可幸唔再天真

藍領？出國做啦
賺多D番黎駛，大把女駛咩幻想
愁乜

除非香港皮己收